{"translation-revision-date":"2021-01-28 21:30:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Open links in new tab":["Otev\u0159\u00edt odkazy v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Convert to blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Add tracks":["P\u0159idat t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Remove track":["Odstranit t\u00e9matick\u00fd blok"],"Kind":["Druh"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Zna\u010dka jazyka (en, fr, atd.)"],"Source language":["Zdrojov\u00fd jazyk"],"Title of track":["N\u00e1zev t\u00e9matick\u00e9ho bloku"],"Label":["Ozna\u010den\u00ed"],"Edit track":["Upravit t\u00e9matick\u00fd blok"],"Text tracks":["Textov\u00e9 t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["T\u00e9matick\u00e9 bloky mohou b\u00fdt titulky, popisky, kapitoly nebo popisy. Pom\u00e1haj\u00ed zp\u0159\u00edstup\u0148ovat obsah webu \u0161ir\u0161\u00edmu spektru u\u017eivatel\u016f."],"Captions":["Popisek"],"Subtitles":["Titulky"],"Combine blocks into a group.":["Spojit bloky do skupiny."],"Use button with icon":["Pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko s ikonou"],"Button Inside":["Tla\u010d\u00edtko uvnit\u0159"],"Button Outside":["Tla\u010d\u00edtko venku"],"No Button":["\u017d\u00e1dn\u00e9 tla\u010d\u00edtko"],"Change button position":["Zm\u011bnit pozici tla\u010d\u00edtka"],"Toggle search label":["P\u0159epnout \u0161t\u00edtek vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"read more":["\u010c\u00edst cel\u00e9"],"Read more link text":["Text odkazu \u010d\u00edst v\u00edce"],"Add link to featured image":["P\u0159idat odkaz na n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Repeated background":["Opakuj\u00edc\u00ed se pozad\u00ed"],"One column":["Jeden sloupec"],"100":["100"],"Find out more":["Zjistit v\u00edce"],"picture":["obr\u00e1zek"],"by %s":["Autor: %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Zobrazit jm\u00e9no autora"],"Opacity":["Nepr\u016fhlednost"],"Change content position":["Zm\u011bnit pozici obsahu"],"Minimum height of cover":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka p\u0159ekryt\u00ed"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tento po\u010det sloupc\u016f p\u0159ekra\u010duje doporu\u010den\u00e9 maximum a pravd\u011bpodobn\u011b nebude vypadat dob\u0159e."],"Color Settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Browser default":["Ur\u010deno prohl\u00ed\u017ee\u010dem"],"Edit gallery image":["Upravit obr\u00e1zek v galerii"],"Upload external image":["Nahr\u00e1t extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Crop":["O\u0159\u00edznout"],"Image uploaded.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n."],"Rotate":["Oto\u010dit"],"Zoom":["P\u0159ibl\u00ed\u017eit"],"Could not edit image. %s":["Nem\u016f\u017eete upravit obr\u00e1zek. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br stran"],"survey":["pr\u016fzkum"],"social":["soci\u00e1ln\u00ed"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Zobrazit ikonu odkazuj\u00edc\u00ed na profily na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch nebo na webov\u00e9 str\u00e1nky."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Vypl\u0148te stru\u010dn\u00fd popis odkazu, abyste pomohli u\u017eivatel\u016fm s \u010dte\u010dkou obrazovky."],"Link label":["Popisek odkazu"],"%s label":["%s odkaz"],"Social Icon":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"block keywords\u0004links":["odkazy"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Zobrazit ikony odkazuj\u00edc\u00ed na va\u0161e profily na soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00edch."],"Social Icons":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"Select poster image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Poster image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"poem":["b\u00e1se\u0148"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["CO d\u011blal velk\u00fd b\u016fh Pan,\n\tdole v r\u00e1kos\u00ed u \u0159eky?\n\u0160\u00ed\u0159e \u00fapadek a roz\u0161\u00ed\u0159iv zmar,\nst\u0159\u00edkaje a brod\u011b se s koz\u00edmi kopyty\na l\u00e1maje zlat\u00e9 lilie na hladin\u011b\n    s\u00a0v\u00e1\u017ekou na \u0159ece."],"Footer label":["Popis z\u00e1pat\u00ed"],"Header label":["Popis z\u00e1hlav\u00ed"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (miniatura)\nOkno, v d\u00e1lce velmi mal\u00e9, osv\u011btlen\u00e9.\nV\u0161ude kolem je t\u00e9m\u011b\u0159 \u00fapln\u011b \u010dern\u00e1 obrazovka. Kdy\u017e se kamera pomalu pohybuje sm\u011brem k oknu, kter\u00e9 je v r\u00e1me\u010dku t\u00e9m\u011b\u0159 jako po\u0161tovn\u00ed zn\u00e1mka, objev\u00ed se dal\u0161\u00ed tvary;"],"Unsupported":["Nepodporov\u00e1no"],"Image alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed obr\u00e1zku"],"Display featured image":["Zobraz n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Featured image settings":["Nastaven\u00ed hlavn\u00edho obr\u00e1zku"],"Full post":["Cel\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Show:":["Zobrazit:"],"download":["St\u00e1hnout"],"Media file":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Block\" je abstraktn\u00ed term\u00edn pou\u017e\u00edvan\u00fd \\ n\n\/\/ na popis jednotek zna\u010dky, kter\u00e9 \\ n\n\/\/ kdy\u017e jsou spojeny dohromady, vytv\u00e1\u0159ej\u00ed \\ n\n\/\/ obsah nebo rozlo\u017een\u00ed str\u00e1nky. \\ N\nregisterBlockType (n\u00e1zev, nastaven\u00ed);"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Vyzv\u011bte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky k proveden\u00ed akci s tla\u010d\u00edtkov\u00fdm odkazem."],"Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"recording":["nahr\u00e1v\u00e1 se"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Odkaz na"],"Gallery settings":["Nastaven\u00ed galerie"],"ADD MEDIA":["P\u0159idat m\u00e9dia"],"Level %1$s. %2$s":["\u00darove\u0148 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["\u00darove\u0148 %s. Pr\u00e1zdn\u00e1."],"Change heading level":["Zm\u011bnit \u00farove\u0148 nadpisu"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Pozn\u00e1mka: mnoho za\u0159\u00edzen\u00ed a prohl\u00ed\u017ee\u010d\u016f nezobrazuje tento text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Popi\u0161te \u00falohu tohoto obr\u00e1zku na str\u00e1nce."],"Title attribute":["Vlastnost n\u00e1zvu"],"Embed a TikTok video.":["Vlo\u017ete video z TikToku."],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"Image size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Enter address":["Zadejte adresu"],"Pill Shape":["Tvar pilulky"],"Logos Only":["Pouze loga"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"List view":["Seznam"],"Sorting and filtering":["Filtry a \u0159azen\u00ed"],"Post meta settings":["Nastaven\u00ed dal\u0161\u00edch informac\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Post content settings":["Nastaven\u00ed obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Percentage Width":["\u0160\u00ed\u0159ka v procentech"],"Column settings":["Nastaven\u00ed sloupc\u016f"],"There is no poster image currently selected":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek aktu\u00e1ln\u011b nen\u00ed vybr\u00e1n"],"The current poster image url is %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"Play inline":["P\u0159ehr\u00e1vat uvnit\u0159 obsahu str\u00e1nky"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed videa m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed zvuku m\u016f\u017ee u n\u011bkter\u00fdch n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f zp\u016fsobit probl\u00e9my s pou\u017eitelnost\u00ed."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["T\u0159i sloupce; \u0161irok\u00fd st\u0159edn\u00ed sloupec"],"Three columns; equal split":["T\u0159i sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 2\/3 a 1\/3"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 1\/3 a 2\/3"],"Two columns; equal split":[" Dva sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Fill":["S v\u00fdpln\u00ed"],"Call to Action":["V\u00fdzva k akci"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Border radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00edtejte v b\u00e1je\u010dn\u00e9m sv\u011bte blok\u016f\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["\u010clov\u011bk by musel \u017e\u00edt \u00fapln\u011b nesmysln\u011b, aby tu nekone\u010dnou nesmyslnost nakonec prolomil."],"cite":["cit\u00e1t"],"Reverse list numbering":["Obr\u00e1tit sm\u011br \u010d\u00edslov\u00e1n\u00ed"],"Start value":["Prvn\u00ed hodnota"],"Ordered list settings":["Nastaven\u00ed \u010d\u00edslovan\u00e9ho seznamu"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jednou z nejobt\u00ed\u017en\u011bj\u0161\u00edch v\u011bc\u00ed s dne\u0161n\u00ed technikou je schopnost odpoutat se."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Attachment page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"December 6, 2018":["6. prosince 2018"],"February 21, 2019":["21. ledna 2019"],"May 7, 2019":["7. kv\u011btna 2019"],"Release Date":["Datum vyd\u00e1n\u00ed"],"Jazz Musician":["Jazzman"],"Footer section":["Sekce z\u00e1pat\u00ed"],"Header section":["Sekce z\u00e1hlav\u00ed"],"Change column alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed sloupce"],"Create Table":["Vytvo\u0159it"],"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ete tabulku pro sd\u00edlen\u00ed dat."],"Align column right":["Zarovnat sloupec doprava"],"Align column center":["Zarovnat sloupec na st\u0159ed"],"Align column left":["Zarovnat sloupec doleva"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u011b\u017en\u00e1 str\u00e1\u017e<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Nahrajte obr\u00e1zek \u010di video, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed soubor z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Clear Media":["Vymazat m\u00e9dia"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc \u2013 vypad\u00e1 st\u00e1le zasn\u011b\u017een\u00e1, klidn\u00e1 a vyrovnan\u00e1."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Nevypl\u0148ujte jestli je obr\u00e1zek \u010dist\u011b dekorativn\u00ed."],"Describe the purpose of the image":["Popi\u0161te smysl obr\u00e1zku"],"Crop image to fill entire column":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zek, aby vyplnil cel\u00fd sloupec"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161te titulek galerie\u2026"],"Move image forward":["Posunout obr\u00e1zek dop\u0159edu"],"Move image backward":["P\u0159esunout obr\u00e1zek dozadu"],"Code is Poetry":["Code is Poetry"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vel eros non orci gravida lobortis a non felis. Sed ultrices id orci hendrerit tempus. Integer nulla risus, porttitor quis auctor quis, sodales quis eros."],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["P\u011bt."],"Four.":["\u010cty\u0159i."],"Three.":["T\u0159i."],"Two.":["Dv\u011b."],"One.":["Jedna."],"section":["sekce"],"row":["\u0159\u00e1dek"],"wrapper":["wrapper"],"container":["kontejner"],"Group":["Skupina"],"Learn more about embeds":["V\u00edce o sd\u00edlen\u00e9m obsahu"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Vlo\u017ete odkaz na obsah, kter\u00fd chcete vid\u011bt na sv\u00e9m webu."],"Tag Cloud settings":["Nastaven\u00ed \u0161t\u00edtk\u016f"],"- Select -":["- Vybrat -"],"feed":["RSS"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Zobraz\u00ed polo\u017eky z libovoln\u00e9ho informa\u010dn\u00edho RSS nebo Atom kan\u00e1lu."],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det slov ve stru\u010dn\u00e9m v\u00fdpisu"],"Display excerpt":["Zobrazit stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Display date":["Zobrazit datum"],"Display author":["Zobrazit autora"],"RSS settings":["Nastaven\u00ed RSS"],"Edit RSS URL":["Upravit URL RSS"],"Use URL":["Pou\u017e\u00edt URL"],"Enter URL here\u2026":["Vlo\u017eit URL\u2026"],"find":["hledat"],"Help visitors find your content.":["Pomozte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm naj\u00edt v\u00e1\u0161 obsah."],"Add button text\u2026":["P\u0159idat text tla\u010d\u00edtka\u2026"],"Button text":["Text tla\u010d\u00edtka"],"Optional placeholder\u2026":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text\u2026"],"Optional placeholder text":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text"],"Add label\u2026":["P\u0159idat popisek\u2026"],"Label text":["Text popisku"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Obsah nad t\u00edmto blokem se v archivu zobraz\u00ed jako stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Hide the excerpt on the full content page":["Nezobrazovat stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159i zobrazen\u00ed cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"The excerpt is visible.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je viditeln\u00fd."],"The excerpt is hidden.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je skryt\u00fd."],"archive":["archiv"],"posts":["p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalend\u00e1\u0159 publikovan\u00fdch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"link":["odkaz"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Vyzv\u011bte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edky k proveden\u00ed akce pomoc\u00ed odkazu ve stylu tla\u010d\u00edtka."],"Focal point picker":["V\u00fdb\u011br \u00fast\u0159edn\u00edho bodu"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. obr\u00e1zek z %2$d v galerii"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nelze v editoru zobrazit."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nemohl b\u00fdt vlo\u017een."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ete obsah z Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"keyboard key\u0004Space":["Mezern\u00edk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ete obsah z Crowdsignalu (d\u0159\u00edve PollDaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Text\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["P\u0159ev\u00e9st na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Zkusit znovu"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt; n\u00e1zev souboru je %s."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdn\u00fd blok; za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo zadejte lom\u00edtko pro zvolen\u00ed bloku"],"Paragraph block":["Blok odstavce"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo napi\u0161te \/ pro zvolen\u00ed bloku"],"Page Break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Stack on mobile":["Seskupit na mobilu"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo nahrajte nov\u00e9."],"Playback controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Muted":["Zti\u0161eno"],"Video settings":["Nastaven\u00ed videa"],"Write\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t"],"poetry":["poezie"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Napi\u0161te b\u00e1se\u0148, nebo citujte text p\u00edsn\u011b. Pou\u017e\u00edvejte speci\u00e1ln\u00ed form\u00e1t mezer."],"Verse":["Poezie"],"New Column":["Nov\u00fd sloupec"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. Pou\u017eijte m\u00edsto n\u011bj blok sloupc\u016f."],"Text Columns (deprecated)":["Textov\u00e9 sloupce (zastaral\u00e9)"],"Stripes":["Pruhy"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Vytvo\u0159te tabulku \u2013 ide\u00e1ln\u00ed pro sd\u00edlen\u00ed graf\u016f a dat."],"Fixed width table cells":["Nastavit pevnou \u0161\u00ed\u0159ku bun\u011bk tabulky"],"Table settings":["Nastaven\u00ed tabulky"],"Edit table":["Upravit tabulku"],"Row count":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Column count":["Po\u010det sloupc\u016f"],"Write subheading\u2026":["Napi\u0161te podnadpis"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Tento blok je zastaral\u00fd. M\u00edsto n\u011bj pou\u017eijte blok odstavce."],"Subheading (deprecated)":["Podnadpis (zastaral\u00e9)"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixelech"],"Spacer settings":["Nastaven\u00ed mezery"],"Add white space between blocks and customize its height.":["P\u0159idejte mezeru mezi bloky a upravte jej\u00ed v\u00fd\u0161ku."],"Spacer":["Mezera"],"Write shortcode here\u2026":["Zadejte n\u00e1zev zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Vlo\u017ete dal\u0161\u00ed vlastn\u00ed prvky pomoci zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu (shortcode)."],"Shortcode":["Zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis"],"Dots":["Te\u010dky"],"Wide Line":["Dlouh\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"divider":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"horizontal-line":["vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Odd\u011blte jednotliv\u00e9 n\u00e1pady nebo odd\u00edly vodorovnou \u010darou."],"Separator":["Vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"block style\u0004Large":["Velk\u00e9"],"blockquote":["citace"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Zv\u00fdrazn\u011bte citovan\u00fd text. \u201eP\u0159i citov\u00e1n\u00ed ostatn\u00edch, citujeme sami sebe.\u201c \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Pln\u00e1 barva"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Zv\u00fdrazn\u011bte vlastn\u00ed citovan\u00fd text."],"Pullquote":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Main color":["Hlavn\u00ed barva"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Write quote\u2026":["Napi\u0161te citaci\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161te form\u00e1tovan\u00fd text\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["P\u0159idejte text, kter\u00fd respektuje va\u0161e odsazen\u00ed, tabul\u00e1tory, a tak\u00e9 umo\u017e\u0148uje stylov\u00e1n\u00ed."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Za\u010dn\u011bte z\u00e1kladem v\u0161ech vypr\u00e1v\u011bn\u00ed."],"Drop cap":["Inici\u00e1la"],"Text settings":["Nastaven\u00ed textu"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epn\u011bte pro zobrazen\u00ed velk\u00e9ho po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edho p\u00edsmene."],"Showing large initial letter.":["Zobrazuje se velk\u00e9 po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed p\u00edsmeno."],"pagination":["str\u00e1nkov\u00e1n\u00ed"],"next page":["n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Rozd\u011blte obsah na v\u00edce str\u00e1nek."],"block name\u0004More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tento web neobsahuje podporu pro tento blok."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat nedot\u010den\u00fd, nebo jej zcela odstranit."],"Keep as HTML":["Zachovat ve form\u00e1tu HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat beze zm\u011bny, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"Media area":["Oblast m\u00e9dia"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Um\u00edst\u011bte vedle sebe text a medi\u00e1ln\u00ed soubor, pro zaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed rozlo\u017een\u00ed."],"Media & Text":["M\u00e9dia a text"],"Media & Text settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed a textu"],"Show media on right":["Zobrazit m\u00e9dia vpravo"],"Show media on left":["Zobrazit m\u00e9dia vlevo"],"Write list\u2026":["Napi\u0161te seznam\u2026"],"Indent list item":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"Outdent list item":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Convert to ordered list":["\u010c\u00edslovan\u00fd seznam"],"Convert to unordered list":["Seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"numbered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"Create a bulleted or numbered list.":["Vytvo\u0159te odr\u00e1\u017ekov\u00fd nebo \u010d\u00edslovan\u00fd seznam."],"recent posts":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Display a list of your most recent posts.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Display post date":["Zobrazit datum publikov\u00e1n\u00ed"],"recent comments":["nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"Display a list of your most recent comments.":["Zobrazte seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f."],"Latest Comments":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"Number of comments":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"Display avatar":["Zobrazit avatar"],"Latest comments settings":["Nastaven\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00edch koment\u00e1\u0159\u016f"],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Vlo\u017ete obr\u00e1zek pro vytvo\u0159en\u00ed vizu\u00e1ln\u00edho prvku."],"Alt text (alternative text)":["Alt text (alternativn\u00ed text)"],"Image settings":["Nastaven\u00ed obr\u00e1zku"],"Edit image":["Upravit obr\u00e1zek"],"Write HTML\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t HTML\u2026"],"embed":["embed"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["P\u0159idejte vlastn\u00ed k\u00f3d HTML a zobrazte jeho n\u00e1hled p\u0159i \u00faprav\u00e1ch."],"subtitle":["podnadpis"],"title":["n\u00e1zev"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Uve\u010fte nov\u00e9 odd\u00edly a uspo\u0159\u00e1dejte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm (a vyhled\u00e1va\u010d\u016fm) obsah tak, aby pochopili strukturu textu."],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161te nadpis"],"photos":["fotky"],"images":["obr\u00e1zky"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zobrazte v\u00edce obr\u00e1zk\u016f v galerii."],"Crop images":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zky"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 nebo vyberte soubory z knihovny."],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky nejsou o\u0159\u00edznuty."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky jsou o\u0159\u00edznuty, pro zarovn\u00e1n\u00ed."],"Show download button":["Zobrazit tla\u010d\u00edtko pro sta\u017een\u00ed"],"Download button settings":["Nastaven\u00ed tla\u010d\u00edtka pro sta\u017een\u00ed"],"Text link settings":["Nastaven\u00ed textov\u00e9ho odkazu"],"button label\u0004Download":["St\u00e1hnout"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["P\u0159idejte odkaz na soubor ke sta\u017een\u00ed."],"Copy URL":["Kop\u00edrovat URL"],"Write file name\u2026":["Zadejte n\u00e1zev souboru"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah z\u00edskan\u00fd z jin\u00fdch web\u016f, nap\u0159\u00edklad z Twitteru, Instagramu nebo z YouTube."],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017een\u00ed"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017eit"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadejte URL adresu pro vlo\u017een\u00ed..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"Resize for smaller devices":["P\u0159izp\u016fsobit velikost pro men\u0161\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed"],"Media settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed"],"Edit URL":["Upravit URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed nemus\u00ed zachovat sv\u016fj pom\u011br stran p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed zachov\u00e1 sv\u016fj pom\u011br stran i p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPressu."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Tumblr."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete video z TEDu."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah ze Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah ze SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah ze SlideShare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah ze Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah ze Screencastu."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloudu."],"Embed Meetup.com content.":["Vlo\u017ete obsah z Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete video z Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudupu."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video z Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete video z Vimea."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickru."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah ze Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah ze SoundCloudu."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Instagramu."],"image":["obr\u00e1zek"],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Facebooku."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete video z YouTube."],"video":["video"],"music":["hudba"],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet."],"Write title\u2026":["Zadejte n\u00e1zev\u2026"],"Overlay":["P\u0159ekryt\u00ed"],"Fixed background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Border settings":["Nastaven\u00ed okraj\u016f"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["P\u0159idejte obr\u00e1zek nebo video p\u0159ekryt\u00e9 textem \u2013 skv\u011bl\u00e9 pro z\u00e1hlav\u00ed."],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah ve v\u00edce sloupc\u00edch, a pak do jednotliv\u00fdch sloupc\u016f p\u0159idejte jak\u00e9koliv bloky."],"A single column within a columns block.":["Jeden sloupec v r\u00e1mci bloku sloupce."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Zobrazte k\u00f3d, kter\u00fd respektuje va\u0161i strukturu."],"Write code\u2026":["Napi\u0161te k\u00f3d"],"Use the classic WordPress editor.":["Pou\u017eijte klasick\u00fd WordPress Editor."],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Display a list of all categories.":["Zobrazte seznam v\u0161ech rubrik."],"Categories settings":["Nastaven\u00ed rubrik"],"Outline":["S obrysem"],"block style\u0004Rounded":["Zaoblen\u00e9"],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"Color settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Add text\u2026":["Zadejte text"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytv\u00e1\u0159ejte a ukl\u00e1dejte obsah, kter\u00fd m\u016f\u017eete opakovan\u011b pou\u017e\u00edt v r\u00e1mci webu. P\u0159i aktualizaci bloku se zm\u011bny projev\u00ed v\u0161ude, kde se dan\u00fd blok pou\u017e\u00edv\u00e1."],"Reusable Block":["Opakovateln\u00fd blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok byl odstran\u011bn nebo nen\u00ed k dispozici."],"Embed a simple audio player.":["Vlo\u017ete jednoduch\u00fd audio p\u0159ehr\u00e1va\u010d."],"Write caption\u2026":["Zadejte titulek\u2026"],"Audio settings":["Nastaven\u00ed audia"],"Display a monthly archive of your posts.":["Zobrazte m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed archiv p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f."],"Archives settings":["Nastaven\u00ed archiv\u016f"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Copied!":["Zkop\u00edrov\u00e1no!"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Convert to regular blocks":["P\u0159ev\u00e9st na v\u00fdchoz\u00ed blok"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"Block updated.":["Blok byl aktualizov\u00e1n."],"Gallery":["Galerie"],"English":["Angli\u010dtina"],"Chapters":["Kapitoly"],"Custom HTML":["Vlastn\u00ed HTML"],"Contact us":["Kontaktujte n\u00e1s"],"Original":["P\u016fvodn\u00ed"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Read more":["Pokra\u010dovat ve \u010dten\u00ed"],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z WordPressu."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Color":["Barva"],"Display Settings":["Nastaven\u00ed zobrazen\u00ed souboru"],"editor button\u0004Left to right":["Zleva doprava"],"Autoplay":["P\u0159ehr\u00e1t automaticky"],"Metadata":["Strukturovan\u00e9 informace"],"Auto":["Automaticky"],"Table":["Tabulka"],"File":["Soubor"],"Text color":["Barva textu"],"Background color":["Barva pozad\u00ed"],"Delete column":["Smazat sloupec"],"Replace":["Nahradit"],"Page break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"bullet list":["seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"A cloud of your most used tags.":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed \u0161t\u00edtky (\u010di dal\u0161\u00ed voliteln\u00e9 taxonomie) zobrazen\u00e9 ve form\u011b p\u0159ehledn\u00e9ho shluku."],"Empty":["Nevypln\u011bno"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Sloupce"],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Background Color":["Barva pozad\u00ed"],"Text Color":["Barva textu"],"Remove image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Remove":["Odstranit"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Link":["Odkaz"],"Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"Square":["\u010ctvere\u010dek"],"Display as dropdown":["Zobrazit jako rozbalovac\u00ed menu"],"Descriptions":["Popis"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Quote":["Citace"],"sound":["Zvuk"],"Loop":["Opakovat"],"List":["Seznam"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Name:":["Jm\u00e9no:"],"Unlink":["Odebrat odkaz"],"ordered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd seznam"],"Code":["K\u00f3d"],"Preformatted":["Vlastn\u00ed form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Paragraph":["Odstavec"],"Column":["Sloupec"],"Insert column after":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vpravo"],"Insert column before":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vlevo"],"Delete row":["Smazat \u0159\u00e1dek"],"Insert row after":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek dol\u016f"],"Insert row before":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek nahoru"],"Tag Cloud":["\u0160t\u00edtky"],"Show hierarchy":["Zobrazit strukturu"],"Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"Show post counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"HTML":["HTML"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"Select":["Vybrat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Version":["Verze"],"Search":["Hledat"],"Archives":["Archivy"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Preview":["N\u00e1hled"],"RSS":["RSS"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Categories":["Rubriky"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Excerpt":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Edit":["Upravit"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}